MAY企咁高會唔會跌落街( •̀ε•́ )

好危險嫁

唔會啦

咁就好 ಠ_ಠ

我捉住佢對腳